{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038037",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3014612",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 소원가족펜션"
    },
    "text": "2017年12月に完成した新築建物で、当ペンションは一軒家として使用できる1階から2階までのスペースを提供します。 ペンションは目の前に位置し、海を眺めることができます。 また、釜慶温泉や章沙海水浴場、華津海水浴場、宝鏡寺などが近くにあり、観光にも便利な位置です。 ペンションの内部には、メゾネットタイプの一軒家の客室とバーベキュー場もあります。 バーベキューを利用する場合、炭1kgに対する費用が20,000ウォンであり、炭、グリル、トング、手袋は提供されます。 食べ物は個人的に準備する必要があり、炭の費用は訪問時に前払いされます。 ペンション内で肉を焼く行為はできませんので、安全のため注意が必要です。 駐車も可能で、周辺には章沙海水浴場と華津海水浴場があり、海水浴を楽しめます。 また、盈徳日の出公園、江口港、三沙海上公園、コレブル海水浴場、八角山、七宝山自然休養林のように周辺には様々な観光地もあり、良い旅行地として選ぶことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションは何階建てですか？",
            "answer": "当ペンションは1階から2階までのスペースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には海が広がっており、海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには釜慶温泉や章沙海水浴場、華津海水浴場、宝鏡寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭1kgに対する費用は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに必要なものは提供されますか？",
            "answer": "バーベキューには炭、グリル、トング、手袋が提供されます。"
        },
        {
            "question": "食べ物は自分で準備する必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューの食べ物は個人的に準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭代はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューの炭代は訪問時に前払いとなります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "ペンション内では肉を焼く行為はできませんので、安全のため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には章沙海水浴場と華津海水浴場があり、海水浴を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 379
    }
}